\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[top=2cm,bottom=2cm,left=2cm,right=2cm]{geometry}

\begin{document}

\section{Text Suche}

\begin{itemize}
\item Wir haben ein Buch, nämlich "{}Das Kapital"{} von Karl Marx. Es ist ein
sehr langes Buch und wir haben keine Zeit um es zu lesen. Jedoch haben wir eine
Frage: enthält (contain) das Buch das Wort "{}Gott"? Wir wollen das Buch nicht
lesen, trotzdem können wir die Frage beantworten mit Hilfe von Python.
\end{itemize}

\subsection{In Python eine Textdatei öffnen}

\begin{itemize}
\item Wie wir uns in Grundlagen gelernt haben, erstellen wir einen Ordner auf
dem Desktop mit dem Namen \verb|Text_suche|.
\item In dem Ordner, erstellen wir eine Datei mit dem Namen \verb|suche.py|.
\item Wir müssen auch eine kopie der Datei kapital.txt in den Ordner verschieben.
\item \dots
\end{itemize}
%sed -n 1,20p kapital.txt


\end{document}
